[又係UC] 漫畫「機動戰士MOON高達」9月連載開始

UC可以戰多幾多年?

睇真啲原來福井晴敏寫
玩撚完

大把UC都未出

作為uc老屎忽我睇到有啲厭

點會呀 一個exam 一個S
重有F91 + crossbone
重未計F90呢啲19
好難悶架喎 我寧願佢繼續出UC都好過出埋啲九唔撚搭八既膠達

agger！！

而家係又出新作品喎

一陣又出埋d無敵設定，到時就會真係九唔撚搭八

如果係thunderbolt 果種就算

uc已經悶

又係褔井晴敏
平行世界算啦 怕咗佢又虎頭蛇尾

一樓張圖 真係亂到仆街 剩係見到一堆鐵炒埋一碟
有無主角機構圖呀

Fa 781做主角？

暫時未有
淨係公佈會有呢套新連載

新G黎?

有冇人覺得今時今日呢個logo好柒碌...

唯一知道嘅係，呢部唔係以前出現過嘅高達
呢套屬於UC
同埋係福井條友寫嘅故

淨係聽個名同睇個logo
我以為係同機戰成日出現個隻珍寶3玩crossover

學上面巴打咁講
個logo已經老土到死

就係佢夠老土我先聯想到d老餅野

個logo似返z,zz都冇咩問題
叫moon硬係有種柒味...好似啲人英文名叫sky咁...

岩，個中譯名肯定重7

月亮高達 夜月高達 月球高達 月昜高達

moon gundam 聽個名都覺得柒